Различия между веб- и нативным приложениями "tutu"
|Веб- приложение "tutu"; Окружение: Firefox Browser Версия 114.0.2 (64-разрядный) |Нативное приложение"tutu"; Версия 3.103.0; Окружение: IOS 16.5 (20F66)|
|-|-|
|Работает на всех устройствах и браузерах у которых есть подключение к интернету| Написано для конкретной платформы в Google Play - для Android; AppStore - для IOS
|Не требует установки на телефон| Требует установки на телефон|
|Использует только функции браузера| Использует функции телефона|
|Скорость работы ограничивается скоростью работы браузера и интернет соединения| Скорость работы быстрее|
|Не требует обновления пользователем| Требует обновления в Google Play - для Android; AppStore - для IOS
|Запрашивает согласие на использование файлов cookies (куки).| Запрашивает разрешение на отправку уведомлений|
|Интерфейс адаптирован под десктопную версию.| Интерфейс адаптирован под мобильную версию.